薩利亞香脆雞球真係好正 個醬喺邊度買？

雞球係用cp 但係個醬係邊個牌子同邊到買

油加茄汁加生雞蛋撈埋

雞球一般般，炸魚塊better

新野黎
上次去
大概半年前好似冇